核彈都唔割 不過唔滿意就幾百個post屌

最後又係逼晒全部人跟你果套做野
講到明不割 就係只要大家目標係一致
大家各自爬山 無論你咩方法都唔好阻 唔好屌
而家又變撚返唔跟你就錯 ,又係以後唔可以咁做
跟住又話呢d唔叫割
唔該唔好再講咩核彈都唔割 , 咩兄弟爬山 ,
再對比返出面d post真係好撚嘔心

不割蓆已經由我地嘅優勢變成劣勢

講撚左兩個月兄弟爬山
結果而家又係狂屌人唔跟自己

連出面d 人都撐緊
連登仔自己開post狂屌自己友